GME 轉型

之前gME 可能值20蚊

但而家GME 出哂名，係對抗黑暗嘅象徵

加上轉型做網購，估價同之前無得再比

真？盤前要入定

你地睇淡抽足咁多個鐘水

會唔會落力得濟

想加注，SH 32857
💎🤟

咁撚多人比佢害到蝕錢
轉型之路應該幾難行
Ryan cohen都平唔撚到了

只做網店唔得，係既開發埋平台同steam epic鬥過
做晒兩邊其實有吸引力

下一隻騰訊
快d入